2020/21 gt/MT 討論區1

係時候開定
祝大家下年個個有gt/MT offer
1001自己開

有冇20summer 年報咗國泰intern嘅人（最後取消咗summer intern program 話gt優先考慮)收到gt消息 佢叫我填完張表之後就冇咗消息

推

今年應該好多都唔會開啦

準備開定圍爐區

有冇人報過Alliance Construction嘅MT？見佢仲請人想知多啲